2017年之前想同妳講嘅一段說話

其實想講嘅野 好簡單
就係想親口表白多次 想妳拒絕我多次
想可以喺2017年之前放低妳
上次表白完所講嘅野都係大話
咩搵返個女朋友咩會放低妳唔再鍾意妳
所有都係大話
我只係會愈黎愈鍾意妳 喺我心入面嘅位置愈黎愈重
每一次有機會見妳我都一定會黎
每一次聽到妳嘅野我都好想知咩事
每一次有人講起妳我都想做第一個回應佢嘅人
想做妳身邊心入面有地位重要嘅人
但係我知有啲野係冇得勉強
係唔鍾意就唔鍾意
只要認清依個事實 只要從妳口中聽到
我就應該可以死心
鍾意一個人其實好幸福
每次見到妳我都好開心
每次見妳都想令到妳開心令到妳笑
有好多野想同妳講想分享關於自己嘅一切
其實我知道一切都冇用
有諗過或者有一日會感動到妳
不過可能喺妳心入面都已經有一個位置留左俾另一個人
我會好好咁祝福妳
希望妳遇到一個愛妳可以令妳幸福嘅男人
我唔會再講自己中意妳 而係我愛妳

巴打你依家睇番篇野有咩感想